有無人今日食扒?SHARE下

先貼為敬

自己煮？

係

切開黎睇下正唔正丫嘛